[
    {
        "randomId": 321
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Icyanzu cyanjye ngicamo nkafunga",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Inzoka",
            "option_4": "Indumane",
            "correct_answer": "Indumane"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Gahete umugongo gahetse abana umunani",
            "option_1": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Umuheto n'umwambi",
            "correct_answer": "Umuheto n'umwambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana banjye bicaye bose",
            "option_1": "Ibirundiro",
            "option_2": "Gusaba uwo wimye",
            "option_3": "Amacandwe y'incira",
            "option_4": "Urusenda",
            "correct_answer": "Ibirundiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Naraguhetse ntiwampemba",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Indogobe ishaje",
            "option_4": "Iteke",
            "correct_answer": "Indogobe ishaje"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze ku rutare mpamagara Majigo nti amata y'abashumba yabuze",
            "option_1": "Ifundi mu mamera",
            "option_2": "Umugono w'ishashi",
            "option_3": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Umugono w'ishashi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Ijambo rya perezida",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Umusuzi wa so",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kora aha",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "correct_answer": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Inzu itagira abantu",
            "option_2": "Akarere ku nsina",
            "option_3": "Amatwi",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze hasi umutwe nywukoza ku ijuru",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Igisenge",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Umupira mu izamu",
            "correct_answer": "Igisenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kanjengereje karakanyagwa",
            "option_1": "Umutsima",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Urwiri",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Ivunja mu kirenge"
        }
    }
]